人因乜解會食煙

有無巴絲可以講下
幾時開始食
食咗幾耐
乜煙都得
只係想知

哥抽的不是煙

dse個牌
壓力大 原本當食住玩吓 點知有引

你唔止有癮
仲黐埋線變咗文盲

雖然係事實但我原諒佢

咁係⋯⋯？